黑警跪殺黑人 而家Minneapolis爆發大型示威 警局遭圍攻警車被破壞

Minneapolis市長都出黎話應該要檢控個黑警
幾百人出黎示威

黑警放tg 還擊

入夜後示威者圍攻警局 掉鳩撚晒d窗

平民有槍係唔同d

連登仔口中既左膠 係tg面前 繼續無懼示威

示威者踩爆警車

搵野掉鳩警局

禁錯制 再post 過相

係香港人先咁廢唔敢報仇

唔係話美警會槍殺市民咩？

都未出到用槍
根本民主國家d人就勇武底
連登仔最鍾意笑既左膠
咪又係企係最前線

如果係香港警察一早開槍殺曬你哋啦

呢單唔怪左唔左膠事啦
係人都應該屌鳩班黑警

已經炒左人而家示威目標係咩 告埋？

無 係上個post 部份連登仔都繼續左膠無出聲 先抽下水者

係 而家未告

炒左就夠？
應該為殺人負刑責

香港黑警如是

咁佢地政府都唔敢夾硬違背民意嘅，就算唔理選舉都真係有機會比人暗殺
試下去抗議香港政府槍殺港人ㄚ，當場射多幾槍都得

起碼要告誤殺啦
如果係一個普通人打死另外一個普通人有冇可能辭職了事?

佢唔告埋謀殺/誤殺係怪d 始終死左人

示威者食tg 用奶洗面

警方先唔咁亂來，班黑人真係還火

呢班全部都係民主黨既支持者 係死左膠 中國收買大量黑人係美國搞事

撐佢果班都唔知咩心態 黑人除左犯法仲識咩？

香港跪死左個南亞， 拗頸殺的士司機？
港人： 疫情完啦 返工啦

呢單迴響咁大應該係因為成個過程比人拍低左

成班都on99 你幫班死黑鬼講野 班死黑鬼有冇幫你講野呀
黑鬼頭子LBJ CURRY 第一時間衝出黎扮人權鬥士 問佢香港就話唔識 唔知 唔講

邊個再係到推d死黑鬼 一律當五毛block

又話外國一早就射死哂d暴徒

陳百牆：響美國一早射死左你啦

黑擲明

係美國？開槍射死你班暴徒啦
有冇藍屍出黎講2句

外國奶好撚平

巴打你走先

1蚊一大桶，用嚟沖涼都唔肉赤

感謝樓主開個post支持港人合法擁有槍械

人地唔洗blackbloc, 又唔會追cctv 追咁密

以後要學廢老口吻講e一句

呢單野值得推比d藍絲睇

諗起句遇到水炮車要坐低

其實fbi都介入左
可能示威埋
會查得落力d

其實根本係展示下民憤
好似香港咁 明明嬲到仆街但又唔敢搞 驚頭驚尾驚唔好睇驚輸民意
根本就唔洗諗咁多
外國人一睇就明點解要示威點解要堵路

港共邏輯：美國有新恐怖主義萌芽

一蚊美金？歐洲買好似10蚊港幣1L

「黑人除左犯法仲識咩」
同「黃種人除左食狗肉仲識咩」「南亞裔除左搶iPhone仲識咩」有乜野分別

話我左膠都咁話
用人地種族黎評價人地行為，真係好撚種族歧視

應該係同食辣野飲奶類飲品，奶可以帶走辣嘅粒子原理差唔多

難分真與假

咁人地有冇屌你先

香港警暴就話香港人報仇
人地警暴就話人死黑鬼
邏輯

香港警暴係針對手無串鐵的示威者
美國警暴係對住個隨時拎支槍出黎的嚴重犯罪者

拎黑人同香港人比已經係侮辱緊香港人啦
認清客觀現實啦 香港人犯罪率如何 黑人犯罪率如何呀

P.S LBJ冇屌香港人 但屌左支持香港人的moray

我呢幾日喺FB IG 追撚住Justin Bieber, LBJ
叫佢哋唔好咁傷心 因為香港班狗日日都係咁跪殺香港人！

班友肯定收咗美國錢搞事

仲有 中俄借住黑人問題干預美國大選都唔係今日先知既事啦

今次咪又係中國係背後煽動黑人出黎反侵 想換biden上去 可以再綏靖多幾十年
你身為香港人 基本常識又冇 國際視野又冇 走去同埋班死左膠一齊反侵反警察
累死香港手足呀

反黑警都變埋反侵
巴打係咪食飯變痾屎去廁所食

Mr Kwong - popo's knees on his neck!

QForever on9 ?

左膠州份

你咪自己睇下美國人到底係反黑警 定乘機反侵
得你條弱智仔一箱情願係到以為可以淨反黑警唔反侵

你可唔可以反黑警唔反共產黨呀 用下你個腦啦懞撚
你老母生個腦出黎唔係比你坐住佢架

上面啲racists 做乜
而家人地都係遭受警暴出嚟抗議
唔connect 都算，仲喺到黑鬼前黑鬼後

世界觀咁窄淨係睇香港，畀你去到美國點融入人地多元民族社會啊?

唔講美國講英國，香港人去得既大城市London/Manchester/Birmingham “左膠” 程度拍得住NYC

唔要求連登仔政治正確，但呢啲comment 留返喺連登算，咪撚上Twitter 白費一班外國戰線手足既成果，等人以為香港咁多racists

你又錯啵，係左膠州份出事，係對左膠不滿。
左膠州份都有警察架。

藍絲：美國暴力示威證明係美國輸出暴動

美國佬有槍警察反而唔敢用實彈

香港啲狗對我地咁撚善良嘅香港人先咁猖狂，對住外國個班嘅話全部狗收皮啦

咪再講美國醜聞 佢幫緊我地

牛係隔離而唔使搵peasant去加三聚氰胺果道工序，所以平卦

agreed

on9既咪係你囉 美國左膠係撐中共架
國際戰線一直打既都係搵緊美國右翼份子

佢地永遠唔知D平民火力係點
點敢出槍
一陣渣架坦克出黎佢地咪仆街?

香港班狗做野成廿部cam對住添

天下黑警一樣黑，但人地起碼有制度，唔會就晒做錯嘅警員，就睇吓件事點發展

今次輪到外國廢老講啦

原理唔同
有某隻鹼性防腐劑就可以中和催淚氣體

Agree

美國會唔會俾人拉左女嘅順手姦埋變浮屍男既打到斷手斷腳掉落街呀？

相比之下香港人真係垃撚圾，東亞懦夫

你望吓樓上

咁都要踩自己，上年香港人6 月7月冇圍過狗屋？

天水圍狗屋直頭燒到而家都未整返好

而家班癲狗全力打壓，你冇武器可以點

大佬，你都唔知bang 一聲係邊邊既
最後只會引發槍戰

香港開得槍就緊係班SS NAZI

美國廢老: 如果起香港，你班廢青比人射死咗啦，跪頸好平常姐！

推

對等武力嘅重要

死黑警

曲直難分，
人地好似係將廢青改做黑人

啱啱無聊想睇下微博班小粉蛆點睇今次美國示威，關鍵字「美國」

「中國」

但香港跪死嘅係南亞人士？
佢地都冇聲出

原來black lives matter 都係反侵
巴打不如話d 黑人走去搞警局係親中行為 雖遠必誅

巴打訓左幾耐
幾個月之前已經共和民主兩黨聯手反中啦喎

推 香港黑警 逍遙法外

香港暴動十年 美國三年
香港政法警一體 美國三權分立

香港人正一垃圾 唔敢衝

美國平民嘅火力大過警察

這就是民主自由，政府問題必須由民眾糾正

美國警察都無出真槍

跪死左一個

成個局收咗皮
有版佢睇
其他點敢開槍

push

南亞狗仲未死？

有槍 絕對可以還擊

瞓撚咗成年？

好波

咁又無咁誇

咁撚夠膽負皮我
唔單只刑期重 香港仲係用緊50年前個套暴動定義

你估下香港人有槍會點

美國警察太「廢」

我地腥港 會出5000 隻狗亂咬你地

咬到你地懷疑人生

人地唔洗用槍都大膽過你香港人啦

做得好

邊有用槍汽油彈都無呀

藍絲：警察都會打人 如果係美國警察 一早就開槍打死你班暴徒

藍絲、五毛出黎回應下

點解唔可以和平表達呢

乾左之後一定好臭

笑撚左

或者簡單啲，喺美國奶分分鐘平過樽裝水

香港都有單。。。但好似無人care咁

請問你報咗仇未？定係你唔係香港人？

係香港泛民左膠眼中，e d係香港狗扮既暴徒😖😖

完美示範咗
刮到班藍屎啪啪聲

幫手響twitter到食住個trend

話人地槍都唔洗帶果d

其實佢地就好似兩個擁核國咁咁
未必一定洗拎出黎
知道「可能有」popo已經驚啦

香港人就擺明無槍
popo緊係唔洗驚任打

美國呢單嘢好爆 香港個單推唔起

Minnesota 個DA (Keith Ellison) 都係半黑人
仲要係民主黨

美國藍絲：喺香港啲警察一早開真槍喇

有≠用

「打爛哂啲警車，美國一早開咗槍啦」

藍絲廢老又話一早開槍打死晒d人?

殺人 炒咗就得?

四月嗰時都有一單

唔知有冇追究落去

香港人根本廢柴

不同意,如果大家都有槍先唔敢用，
香港咁單方面有槍就會狂用，
因為只有你死，佢唔會

搵飛虎隊 狙擊手 (理大)
裝甲車 出震撼彈 揸小巴撞鳩你 (救理大)
橡膠子彈就瞄頭 (城大)

國際手足好波，we connect

會咁
唔好開槍呀！ 開左外國唔會幫我地
不要為了殺惡龍成為了惡龍
比你有手槍又點 你夠人地機槍打咩
開槍只會比藉口解放軍入黎

唔計bureau裝備 ,平日手槍對semi auto rifle你會開嗎

對比美國，我地真係理性好多，佢地都開始有d趁火打劫

燒鋪

搶鋪

港豬：點打？你唔帶頭？ 咩話？問我做咗咩去質疑你？我日日講黑警死全家同retweet呀死冷氣！

如果殺既係白人會唔會咁大件事

收嗲啦屌你老母
你咪又係香港人
除非你覺得唔係啦

香港民智未開
不過依家開晒

外國由細就知咩叫民主自由
香港四十歲打上嗰班都唔識
係要教育嘅

黑鬼空裝搶野, 燒鋪
換著香港等於預約被捕

人地國家對 抗爭, 苦難 有記憶, 悼念.
所以面對強權既本能反應仲有承傳.

但我地連抗日係真正係邊個又唔敢講, 文革又好似好慘但又粉飾到冇事.
然後一堆苦難, 暴政既惡行就俾 獅子山精神 蓋過哂.

冇錯. 係連40歲以上都冇.

仲有, 我記憶中我細細個, 所有身邊既成年人最自傲既唔係對歷史有認識同反醒. 而係對地球上所有既抗爭, 示威, 平權都用陰謀論, 誅心論去解釋.
一講完 "有可能俾人控制/滲透/收買" 就當左自己係智者咁看破紅塵.

呢類人喺藍絲入面仲有好多.

行開啦

你呢啲人真係衰撚過tankie

黑人維權係親中行為都係第一次聽
就好似西方左膠入面都唔受歡迎嘅tankie係到講
美國點樣煽動香港人，係新帝國主義咁

現實係無人敢講呢d野
做阻膠會比人一槍啪埋

唔想太嬌情
但係諗起八九個月前既我地其實都得
唉

美國警察一早開左槍

光復Minneapolis 時代革命
明尼蘇達州獨立唯一出路

黑警死全家英文應該點講？

香港撚可以咁做咩 行近少少就開槍對住個心射啦

咁跪死呢單 南亞人唔反抗
就好似之前清真寺咁
香港人都出師無名

藍屍狗死哂去邊？ 美國差佬仲未開真槍喎
之前抗議封城班美國佬仲拎埋真槍上街示威
差佬都未開槍

Twitter開始多勇武戰略/攻略

多到倒奶喎

香港：送頭不了

LM

幾百人就可以咁 我地百萬人都只係識叫

踩港撚：香港人太廢，淨係識返工，唔識用手接子彈

就係知平民有槍先唔敢咁狼

香港警察見幾個中學生都用實彈驅散啦，聯邦警察咁疊馬都只係識叫

係咪忘記左洛杉磯暴動起因

美國嘅火魔

搵到一個有共鳴嘅

O狗李x華：極端暴徒引爆核彈

槍單係存在就已經有震懾力
簡簡單單兩方對峙
你有槍佢有槍邊個敢郁
呢個時候有便衣spy都無用，抆槍太快代價太大有狗都唔會敢冒個頭出黎俾人射死

其實真係冇計之前bbq 360嗰啲都大把人驚(事實會)波及民居，香港好難燒到咁

呢個真

外國標準

訓咗冇睇，美國警察槍殺哂啲示威者未

香港都未試過燒政府合署，最多掟屎入去

班黑人燒超市搶劫咋

示威令政府正視問題
避免有下一個受害者

燒咗咁點搶？ 火中搶劫？
你可唔可以示範下

平時鍾意講外國都有嘅NMSLese 阿Q柒頭:

US popo 有4件即炒
HK popo 又炒咗幾件？

已經燒左幾間

以前大學係個邊讀
好撚得人驚

最新發展：
原來跪人個死黑警已經唔係第一次咁樣搞少數族群
有過12個警暴既投訴，之前比人停過職
開槍射過黑人拉丁裔人
仲有份槍殺一個拉丁裔疑犯

唔好諗咩政治先，總之
國際共識：跪頸就係謀殺

補返段片

尋晚開始有人捉鬼話火係黑警放 黎抹黑示威者
見到6個戴一樣豬嘴 拿住把遮既既白人 入去放火

有人趁機偷野就係真既 但絕對無人放火咁話

炒？升職加薪再嘉許

出黎隻揪囉

你老幾呀民主鬥士
出面比人打緊你咪又係係到講埋啲阿媽係女人既鳩話
縮返入老母個閪到等食狗精啦

終身監禁啦（入面大把黑人）

屯門同長沙灣咪燒過
不過無成棟燒咋嘛

死曬狗，仲邊敢開槍

有無諗過 結論 係香港人唔團結 我一早知呢一點
香港社會 本身多元種族之餘 無文化背景 身份認同蒙糊
全部人都只係現代社會下既生產工具
本身達到團結既條件 已經好難 好易鬼打鬼 （商業社會習慣競爭 而我地認知入面淨係得呢啲）
要推動 既第一步 已經曬左 6 年去做 都仲係散亂

不能同日而語

你係未on9
我殺你全家再停職
係咪無問題？

其實我只係問而家個目標係咩

前面個句係表示我知道嘅最新情況

講多元種族文化 點夠美國黎 文化大融爐喎
同埋而家Minneapolis示威都係講緊幾百人咋嘛
已經勇武到咁

香港有八百萬人喎
如果你問我原因 我覺得係一黎死既係南亞人
港豬：南亞不了，南亞人好恐怖
二黎係因為示威已經過左一排 香港人已經慣左警暴
出黎比黑警打 黑警殺人
跪死左條友已經無咩特別

班友肯定收咗中國錢搞事

Expensive cleansing solution :(
or doing facial at the same time

只可以連繫黑警殺人呢個point，但唔好係示威同埋政府身上講任何意見

呢個都係其中一個point je
香港人 習慣太溫文都一定係真既
所以基本上係呢到 要搞得成 革命真係好難
唔團結、 慣性溫文、 無任何訓練過

仲要係一個受過訓練點樣使用武力
有唔同裝備既警察

巴打你喺表達句子語境方面有啲問題

我知 見咁多人誤會

不過我都要解釋返下

想問美國有冇類似藍屍依啲弱智既comments睇下

因為美國警察知道佢地開槍會有被人開槍/被殺既風險香港警察強姦做咗，殺人開槍做晒，點知繼續返工放工都冇事，啲仔女又照常返工返學冇事，就算有晒資料有晒地址，叫晒口號黑警死全家咁，其實都係唔會發生，於是咪唔再驚囉，都已經知會冇事，梗係繼續殺人啦

根據當地警方說法，一名男子在示威地點附近被射殺，另有一人被捕，目前警方正在對此事進行調查。

真係射殺？有無人知真假

中曬

會失民意嫁

點同....人地黑警有後果, 港共黑警無後果

有 其實好多red neck／trump supporters 都係支持黑警
佢地成日都話blue lives matter（用黑警／first responders 代左黑人）
d 論據其實同藍絲差唔多喇
又係黑警好大壓力呀 要全力止暴制亂呀 美國黑警好克制呀
你唔好反抗咪唔會用武力開槍之類

但我廢事post啦呢d
連登d trump 粉又話我抹黑 支持民主黨左膠乜乜77
兩黨d支持者其實都係咁on9

非洲人喺香港比人跪頸死，無事發生

都係盲撐撚黎

人地好齊心
香港除咗黑驚同港共要對付
重要對付嗰班打完殺完人唔使負責重有得畀人護送走嘅藍屍

p.s. 唔係話美國冇藍屍
但佢地一定冇香港藍屍咁好待遇

300個弱智正皮咗關鳩事咩

最新消息：
示威者不停火魔間警局
成間警察局燒撚左
而家政府要叫d人盡量離開
警局有爆炸既危險

有片：

咁咩人都有既
又唔係red neck就一定盲撐
唔係老人家就一定藍絲廢老一樣

係咪話第三間
好撚癲喎認真
係咪啲差佬徹退哂

我好撚記得有人話咁會阻到真係有需要用政府服務嘅人，唔好

响大陸反而唔會喎，不過大陸會秋後算脹連祖宗十八代親朋戚友陰陰濕濕咁整瓜哂

回力標

屌，收中國佬錢搞事

唔係第三間
係第三分局
美國d 警察局係咁樣命名
好似brooklyn 99 就係講99th precinct 即係 nyc第99分局